連續五晚出去食飯 結果又屙又嘔。。。

星期一：拉麵（無影相）
星期二：ikea
星期三：串燒

星期四：$350私房菜
星期五：鮮入圍煮

結果今日到而家為止暫時屙咗兩次嘔咗五次，
已變成人乾

等睇人攞止痾藥比你

唔要回帶呀
我食咗藥架喇，
係個胃仲痛緊

腸胃炎？

我估你串燒或者邊爐果晚出事 應該未熟就食

係咪邊爐出事呀

睇怕都係喇

串燒前幾晚，應該乜都消化哂了
我都懷疑是邊爐

我懷疑係，嘔返啲菜出嚟

可唔可以留返d屎比我食
好似好豐富

嘔吐物啱唔啱？

要唔要買糖水畀你？我ok架

象仔
你隻手而家點呀？

唔要回帶呀

兵長

抵啦

上面兩個壞心腸

星期六：食藥
星期日：食藥

洗唔洗做你廁奴呀

我都成日出去食,無事
可能係打邊爐嗰度出問題

我一陣會入元朗果邊 買埋糖水比你？

激起你求生意志

好返一成

你還好嗎

😵😵😵

見點呀
飲多d水

有無人話我知咩事

拉落少少睇摩打手撕雞嗰度

唉啱啱探熱原來我發燒，101度

周身肌肉痛

都分唔清是感冒所以嘔定邊爐出事了

有排放喎

係咁飲寶礦力

嘩

又有得高

睇醫生未呀

無睇呀

豬流感燒咗成個星期都唔覺有高到

發燒都唔睇

我係啱啱探先知自己發燒

叫男友照顧你喇

bb你係咪有左？

應該係

去睇醫生打枝針啦

渣ga

比人吉兩野就有事啦

吉妹 我遊車河入開你果頭 要唔要食糖水